Esse app foi feito para ser um portal onde corretores de imóveis possam acessar material exclusivo de contrutora.
Para instalar esse repositório precisa de
virtualenv
python3.5
pip3
Pillow
psycopg2
postgres
django==1.9


 Fabiano Teichmann
fabiano.geek@gmail.com


